老母麵破燈咁大件事無人講？

全倉tqqq緊
比佢琴日出完個post嚇到我成晚無覺好訓
原來係我杞人憂天

靜啦你唔講野無人話你啞

佢既燈力係一星期內既。

On9個個月都破燈架啦
新會然？

我見無人講咪我自己講囉

有咁既事咩

掃call等數錢

牛gel
星期五全倉tqqq左

市都未開咁快gel頭

時辰未到啫

屌聽日跌返咪又當神咁拜

香港神童

破左四十幾次
有咩出奇
係你班傻鳩冇stat 一味靠印象 靠記憶
最搞笑係成班連CE AL DSE考記憶嘅垃圾試都考唔好
偏偏又對自己記憶有信心 燈燈燈燈燈咁
On9

今晚倒跌600點

參議院投票結果都未出梗係未跌啦

無人講咪你講囉 Dllm

其實成班都叻哥
破燈就我睇唔到
燈就好神好神

幾時有結果？

通常係破燈都靜靜雞唔鬼理佢，等佢無癮

燈中就大肆宣揚笑9佢

幫緊佢斬手指戒股阿，啲錢留返醫病唔好?
你睇連登仔幾用心良苦

唔好阻住連登仔造神

佢都無買，燈乜鳩

麵麵根本屌打印度神棍

佢港股破左燈，美股就會必中

真係 連破兩次好撚驚

如果美股都破燈
終於証明大家屈佢
然後大家可以無視佢喇

靜啦屌
燈撚左點算

嗰個留言係叫你唔好講野, 唔洗幫手燈麵神個破燈

gel好晒頭準備數錢

唔該晒 巴打真係好撚醒

不要試探神

留定名

至慘有班人真係認真左

信徒睇唔到

今個禮拜

成班傻鳩捧個on9出黎

俾個NUMBER你唔駛多謝我

無買唔計

過埋今晚美股先啦屌

因為燈到既先會推到去熱門
破燈既會無視

個個咁認真都唔知做乜
兩日無開市 個個跳晒制咁入黎屌鬼

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

未開市唔好咁老定住

派錢通過左 如果咁都屈返落去
我依世唔撚玩美股

咩無人講呀

首先 我係到 我要多謝我老豆老母 因為冇佢地就冇我！！！

成大個post咁多人講

其實跌 升 實有 無話燈唔燈 睇大戶做咩啫都係 散戶都係逆來順受架啦 唔影響資金運作根本無分別 吹風 大風細風一樣

盤前仲要咁早其實無乜參考價值，大把例子就算21:30仲升緊開盤都可以轉燈

不嬲都係燈中歡呼
破燈就話自己反手做市

耐何燈中次數太多

不如有生之年內會唔會方便啲

真
明明都係假膠 大家開心
有班人好認真當佢明燈

師兄都幾搶口

40幾次ching係咪有幫麵麵做stat

過左眾議院姐

仲有參議院

靜啦

其實都過梗架啦

唔知有無plot埋圖

條友又話生cancer就死？原來未死

一開始講下笑咪算
當左神咁拜

真係好on9 唔怪得咁多人輸錢

而家入tqqq係咪高J?

以前麵麵貼倉先好笑
依家就咁講兩句邊燈到

唔會啦 有排升
睇14000

今晚bin

佢回晒塘了

收市先講啦

你好想真係跌咩
靜啦

依加唔講 唔通跌市先講咩
Gel

今日就跌返落黎
說好的破燈?

Trap 撚晒啦

美股全線紅

有人用真錢跟 跟完問點解唔準既

唔係紅就綠架啦 第一日玩？

蕭生夠破過好多燈
成班小學雞咪一樣當睇唔到

Er..唔好咁認真啦